安信兄弟原來係中旅社嫁

如題 安信兄弟好似都唔少街鋪

嘩 原來老共做埋放數架？

渣打銀行附屬機構嚟喎

消費金融業務是中旅金控的另一引擎業務。中旅金控牽頭並購原渣打銀行旗下的香港安信信貸有限公司，聯合的另外兩方股東分别是澳大利亞領先的非銀行消費信貸機構Pepper集團以及采用多元化投資策略的國際投資機構York資本。安信信貸成立於1977年，已有40年歷史，目前是香港最大的非銀行消費信貸公司，發展穩健。安信信貸中國業務以深圳爲基礎，全速擴張；公司於2016年底獲得全國性互聯網貸款業務牌照，並於2017年初獲準開業，将在突出特色、防控風險的基礎上，逐步拓展至全國市場。

一早賣撚左啦

其實好多中資都成為左好多行業既龍頭